中共前黨員: 我為何決定支持Trump

好奇有無移民美國逃離中共嘅前黨員撐 creepy joe ....

拜登=奶共, Trump=反共 ?
咁嘅二元思想會唔會太簡單

呢個係事實喎

你訓撚醒未

MAGA

最有效嘅抗爭係滲透體制

支持希特拉 ＝支持法西斯

咁係咪又簡單左？

五毛出沒注意

喊咗

push

老母=女人, 老豆=男人？
咁嘅二元思想會唔會太簡單

民主黨撐新疆人，撐黑人，就係唔撐華人。trump撐美籍華人